（集思廣益）咩裝備擋到橡膠子彈同布袋彈

路牌

易潔鑊
當對家嗰啲小圓盾咁用
不過拎上手嘅位要加工一下

將書包掉轉孭再zip D厚紙皮入去

講真 布袋彈如果唔中頭/肚其實唔係好痛

你中過？

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

nokia避彈衣

美式足球全套裝備+整返木板係身有冇用

有nij level III以上既tactical vest

高密度尼龍做嘅背囊

13至20焦耳打落去會唔痛？

Bb 彈唔夠2 蕉耳都痛到仆街

喼。

Alexander Dennis Enviro 500

浮板

佢應該真係以為係PE堂嘅布袋

跆拳道護具得唔得